Rick Scott @SenRickScott 有O野講. Twitter !! 快 like

During my meeting with Chief Exec Carrie Lam, I couldn't get an answer to basic questions about the rights of her people.

Today, I received a letter from Lam filled with more empty words. The people of HK deserve leaders who will fight for them, not puppets for President Xi.

焦土之母真係無錯